利君雅俾人針對投訴反映無大台無領袖無光環係幾咁重要

所以大家讚完人都唔好過份搬人上枱 同寶礦力一樣 槍打出頭鳥